#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Maintenance head"
msgstr "论坛维护"

msgid "Rebuild index head"
msgstr "重建搜索索引"

msgid "Rebuild index info"
msgstr "如果您在数据库中手动添加、编辑或删除了帖子，或者遇到搜索问题，您应该重建搜索索引。为了获得最佳性能，在重建过程中您应该将论坛置于维护模式（见上文）。<b>重建搜索索引可能需要很长时间，并且在重建过程中会增加服务器负载！</b>"

msgid "Posts per cycle label"
msgstr "每次处理帖子数"

msgid "Posts per cycle help"
msgstr "每次页面刷新时处理的帖子数量。例如，如果您输入 300，将处理三百个帖子然后页面会刷新。这是为了防止脚本在重建过程中超时。"

msgid "Starting post label"
msgstr "起始帖子 ID"

msgid "Starting post help"
msgstr "开始重建的帖子 ID。默认值是数据库中第一个可用的 ID。通常您不需要更改这个值。"

msgid "Empty index label"
msgstr "清空索引"

msgid "Empty index help"
msgstr "如果您想在重建之前清空搜索索引，请选择此项（见下文）。"

msgid "Rebuild completed info"
msgstr "一旦过程完成，您将被重定向回此页面。如果您被迫中止重建过程，请记下最后处理的帖子 ID，并在想要继续时在"起始帖子 ID"中输入该 ID+1（"清空索引"必须不被选中）。"

msgid "Rebuild index"
msgstr "重建索引"

msgid "Rebuilding search index"
msgstr "重建搜索索引"

msgid "Rebuilding index end"
msgstr "重建索引已完成。"

msgid "Processed posts"
msgstr "已处理从 <b>%1$s</b> 到 <b>%2$s</b> 的消息…"

msgid "Maintenance mode label"
msgstr "启用"

msgid "Maintenance mode help"
msgstr "启用后，论坛将只对启用前已登录的管理员可用。如果论坛需要暂时关闭进行维护，应该使用此功能。<br><b>警告！在维护模式下不要登出。您将无法再次登录。</b>"

msgid "Maintenance message label"
msgstr "维护消息（HTML）"

msgid "Maintenance message help"
msgstr "当论坛处于维护模式时向用户显示的消息。"

msgid "Default maintenance message"
msgstr "论坛暂时关闭进行维护。<b>请几分钟后再试。</b>"

msgid "Clear cache head"
msgstr "清除缓存"

msgid "Clearing the cache"
msgstr "清除缓存"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Clear cache redirect"
msgstr "论坛缓存已清除。"
